{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040943",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3020151",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 니스파크"
    },
    "text": "宿泊施設は計20室の客室を保有しており、近くにはKTX江陵が位置しています。 アメニティとしては駐車が可能で、すべての客室にはネットフリックスとWi-Fiが提供されています。 宿泊料金は連休、オンシーズン、特定日によって変動があり、基本的に2名基準で運営されます。 追加人数は1人当たり10,000ウォンの料金が追加されます。 全客室は禁煙です。 宿の周辺には中央市場、ホームプラス、月火通りが位置しており、徒歩3分の距離にあります。 またKTXは500mの距離に位置しているので交通が便利です。 周辺にはオムジネ屋台、金鶴カルグクス、眼目コーヒー通り、烏竹軒、鏡浦台注文津港トッケビ撮影場所、正東津、羊牧場など様々な観光地が位置しています。 宿をご利用いただいたゲストは、オーナーの親切なサービスと施設の清潔さを称賛し、価格に比べてコストパフォーマンスが良いというレビューをたくさん残しました。 客室はとても広くてゆったりとくつろげるし、雨の日にも傘が提供されて多くのゲストが感謝したという意見がありました。 若干の問題は、テレビの画質が落ちるというレビューがありましたが、大体満足したゲストのレビューがほとんどでした。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設は何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "宿泊施設は計20室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "アメニティとして何が提供されていますか？",
            "answer": "アメニティとしては駐車が可能で、すべての客室にはネットフリックスとWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は連休、オンシーズン、特定日によって変動があり、基本的に2名基準で運営されます。追加人数は1人当たり10,000ウォンの料金が追加されます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "宿の周辺には中央市場、ホームプラス、月火通りが位置しており、徒歩3分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "KTXはどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "KTXは500mの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "宿の周辺にはオムジネ屋台、金鶴カルグクス、眼目コーヒー通り、烏竹軒、鏡浦台注文津港トッケビ撮影場所、正東津、羊牧場など様々な観光地が位置しています。"
        },
        {
            "question": "ゲストのレビューでは、宿のオーナーや施設についてどのような評価がありましたか？",
            "answer": "宿をご利用いただいたゲストは、オーナーの親切なサービスと施設の清潔さを称賛し、価格に比べてコストパフォーマンスが良いというレビューをたくさん残しました。"
        },
        {
            "question": "客室の広さや設備についてどのような意見がありましたか？",
            "answer": "客室はとても広くてゆったりとくつろげるし、雨の日にも傘が提供されて多くのゲストが感謝したという意見がありました。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の問題点はありますか？",
            "answer": "若干の問題は、テレビの画質が落ちるというレビューがありましたが、大体満足したゲストのレビューがほとんどでした。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 374,
        "QA": 506
    }
}